有無人試過其他人…譬如Fd介紹男仔女仔俾自己識，但感覺不良？

頭輕輕靠上車廂玻璃，往關渡回自己的家。上車她就鬆了，這才感覺到整個晚上好累。
車過了兩站，她開始生氣，繼之心酸委屈。
原來，在外人眼裡，她與這種男人是相配的。
——李維菁，《生活是甜蜜》

呢度描述既感情變化，好真實

記得細個試過。
譬如Fd？特登撮合自己同另一個女仔；但主觀唔鍾意個女仔，覺個女仔唔吸引。
第一刻會諗：我就只係襯佢？
不過再下一步客觀d諗：嗯…反而應該係我自己連對方都配唔上
然後就為自己第一個諗法中有既自以為是自覺討厭

你呢？有無試過類似經驗？係點架？